原來賭少場馬買少場波就可以十卜黎志英先生

有冇手足彈條必中馬等我幫下蘋果日報2fn 2fn 2fn

佳龍駒

佳龍駒，是一匹曾在澳洲和香港出賽的已退役賽駒，練馬師是約翰摩亞，為2016/2017馬季最受歡迎馬匹、最佳中距離馬和香港馬王。 佳龍駒是首匹能夠勝出香港四歲馬經典賽事系列的全部三關賽事的賽駒，同時是史上首匹追頒的香港馬王。

金鎗六十

講馬唔返高登問？

熱到Hi Hi

原居民

睇到十卜禮志

盲？

問旺Ching 佢有必中心水